我是nba狂熱份子

公牛鬥爵士呀九六九七年

列治文

第二射手

tmac呢？

唔使煮早餐?

睇nba可以培養到早起買早餐習慣

掉哂

今日出街食

今朝要去阿仔旅行

抵你比老婆屌
藍波post去玩具台啦

同時都係老婆奴

冇老婆准你敢鍾意nba 咩 垃圾！！！